大家有用小米乜嘢產品？

小米手環，必備啦
紅米note,勁𨶙襟用
小米路由器
尿袋

遲下想買電飯煲

直頭喺小米間concept store做緊，老細真係好有heart好有innovation，真係想超越Apple的
請大家多多支持

手環有L用

最後送咗比人

電飯煲留個俾我ok

用華為

Router

係幾好用

ok, 我有員工價，本來做＄549
搵我訂＄480
但樓豬冇乜誠信所以要收一半訂先

用埋放大器直頭屈機

頂頭燈 床頭燈 尿袋

𨳒你老母

小米俾狗用

卡勞，你分唔分析到，點解我每次明知你個po實有麻友，我都照仆入嚟？我是咪被虐狂

空氣清新機淨化器

你隱性迷麻

米動手錶青春版

智能燈泡都好正

想請問床頭燈係用濕電定叉電？

想重金屬中毒咪買佢個電飯煲囉